M 記1蚊包辣醬抵唔抵屌？

今日去食個頹廢餐，想要包泰式辣醬，staff 話：一蚊一包
我即刻 o 嘴，以前都唔洗錢
真心走飲管，一蚊包泰式辣醬係咪會賺得好多？
抑或一蚊真心抵屌？

抵屌
痴線，咩都要錢

師兄啱啱放監？

巴打嚟緊生生性性做人喇

點解咁講

唔通你又想返入去坐咩